養貓食開 thive 嘅入

有冇餵開吞拿魚或者海魚嘅巴打
我隻貓轉咗口味有啲罐唔要
有興趣接收嘅請留tg

有興趣

貨已清

轉咁咩味